暴中校長好正

光頭都有好人

校長唔係光頭架。。